{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048413",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "오쿠키데이"
    },
    "text": "いらっしゃいませ!今日は''オ!クッキーデー''毎日店頭で作る多様なクッキーを召し上がりにいらっしゃってください。メニューはたい焼き12頭には5,000ウォンであり、たい焼き6匹は3,000ウォンです。そしてピーナッツバタークッキー、薬科メレンゲ、チーズメレンゲクッキー、チョコチップクッキー、シリアルクッキー、マカルン(ココナッツロスェ)、スモオクッキー、緑茶ロトゥスクッキー、ファンチジュクッキー、レモンクリームチーズクッキー、ココダミアクッキー、ブラウンバタークッキー、キャラメルスコッチクッキー、薬とクッキー、緑茶チョコクッキー、トゥンモレン(8個入)の価格はそれぞれ3,000ウォン、2,000ウォン、4,500ウォン、2,000ウォン、2,000ウォン、1,800ウォン、3,000ウォン、2,800ウォン、3,000ウォン、3,000ウォン、3,000ウォン、3,000ウォン、3,000ウォン、2,500ウォン、3,500ウォンです。クッキーケーキは予約が必要であり、価格は変動されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "たい焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "たい焼き12頭は5,000ウォン、たい焼き6匹は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツバタークッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピーナッツバタークッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薬科メレンゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "薬科メレンゲは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズメレンゲクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズメレンゲクッキーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチップクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコチップクッキーは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シリアルクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "シリアルクッキーは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカルン(ココナッツロスェ)の価格はいくらですか？",
            "answer": "マカルン(ココナッツロスェ)は1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモオクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "スモオクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ロトゥスクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ロトゥスクッキーは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファンチジュクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファンチジュクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンクリームチーズクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンクリームチーズクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココダミアクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ココダミアクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンバタークッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラウンバタークッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルスコッチクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルスコッチクッキーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薬とクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "薬とクッキーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶チョコクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶チョコクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トゥンモレン(8個入)の価格はいくらですか？",
            "answer": "トゥンモレン(8個入)は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 542
    }
}